id	output
{"ipfsHash":"QmUTFUr9TDGpVPVMMiBWLwA6BPa6Ym27LdEMu5G2irkyTr"}	{"metadata": {"itemName": "A-\\"Leo\\" Messi fan badge", "tcrTitle": "A-\\"Leo\\" Messi fan badge", "itemNamePlural": "A-\\"Leo\\" Messi fan badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNP8kZuSpX5q2kvtDG6V3De4BkkkCPxHviM24YyhCWRsd"}	{"metadata": {"itemName": "30min curation badge", "tcrTitle": "30min curation badge", "itemNamePlural": "30min curation badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSC2iz7dC9Kjq3Z3nAzjNwBxdMdas6waSxqUajZzHk8ep"}	{"metadata": {"itemName": "30min curation badge", "tcrTitle": "30min curation badge", "itemNamePlural": "30min curation badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmX2KFYZvPxXcjGLzVcRBU7UEsofy27DKjKEg8FSr3WEMR"}	{"metadata": {"itemName": "Messi fan", "tcrTitle": "Messi fan", "itemNamePlural": "Messi fans", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmchkYFQqv23D3A6fMXXNZv2acaiN6zC3YnneXYqbhaQ3q"}	{"metadata": {"itemName": "Mercado Libre's Merchant", "tcrTitle": "Mercado Libre's Merchant", "itemNamePlural": "Mercado Libre's Merchants", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcNnkzPE1ob9EMfB6rbVwjyyWeuvvsMFMzRbayAZ4KEJh/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "The Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xD965Ce430afE0423Ff19A5eb08F7C5722EFabCaF", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSRHgCdoPXUYLBsWYi1JVXnFA7LjeV9upMtQUAtSzHEEP"}	{"metadata": {"itemName": "eth rome contributor", "tcrTitle": "eth rome contributor", "itemNamePlural": "eth rome contributors", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUpVvMYCAvwbxT7Pj1g9eeav8p6rvDoFzEgLa7U77z5gk"}	{"metadata": {"itemName": "upwork 5 star freelancer", "tcrTitle": "upwork 5 star freelancer", "itemNamePlural": "upwork 5 star freelancers", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWCQysS9Sy6zwRzrcqZMHqTmi9RBFn4RvJi2qFwCrrxF7/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "The Registry", "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXBp3apXE6AQju6LKLtWpSZ6FymbQbhLcCcxnddjSQxSh"}	{"metadata": {"itemName": "Mercado Libre's Merchant", "tcrTitle": "Mercado Libre's Merchant", "itemNamePlural": "Mercado Libre's Merchants", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNwxvV2yn5KHxJpWepSUDApW7PFMRxkyThE1MmW3xx8w6"}	{"metadata": {"itemName": "testing badge", "tcrTitle": "testing badge", "itemNamePlural": "testing badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcrFihUyAcANvgA5cKwCgJkgLay5Un3BtZ7t3CAdMj5YR/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "ufo sighting", "tcrTitle": "UFO Sightings", "itemNamePlural": "ufo sightings", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qma995B76jHnQrsUUK3YPsnejyinLizzjegqEHiQ37675k"}	{"metadata": {"itemName": "eth rome contributor", "tcrTitle": "eth rome contributor", "itemNamePlural": "eth rome contributors", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYPZsMRh299DqAx1Bz8nKUMMCTkNzKhSHrFfECVeXLbWW"}	{"metadata": {"itemName": "upwork 5 star freelancer", "tcrTitle": "upwork 5 star freelancer", "itemNamePlural": "upwork 5 star freelancers", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmco49dKWAmDCWr1BrmWxhzRxiLGso6teEwx8orUcJ3gu2"}	{"metadata": {"itemName": "A-\\"Leo\\" Messi fan badge", "tcrTitle": "A-\\"Leo\\" Messi fan badge", "itemNamePlural": "A-\\"Leo\\" Messi fan badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXTt2QTf3ec5VnPgncZXw1ngkAJfkXmYfdyHrvXxux3mq"}	{"metadata": {"itemName": "10min badge", "tcrTitle": "10min badge", "itemNamePlural": "10min badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfWXUz3KYNm9wTmzBw4bqFX5FJuUdMgStvzMm7GvSTpmr"}	{"metadata": {"itemName": "Messi fan", "tcrTitle": "Messi fan", "itemNamePlural": "Messi fans", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmP26kRnry8CiCqu3EPxed6fvjz3KRavUphnxmYoGJGWGR"}	{"metadata": {"itemName": "15 min badge", "tcrTitle": "15 min badge", "itemNamePlural": "15 min badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcM1DRYbwL2WYvei5KA7adrauM4dVrwMJknhLQ3zT33Qo"}	{"metadata": {"itemName": "Milo Beats Spotify", "tcrTitle": "Milo Beats Spotify", "itemNamePlural": "Milo Beats Spotifys", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWiViq9Y7JjNWiyYkv5B9ouYjX85kvNFAcNmFJs84xUEn/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "The Registry", "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUcvbtk3wkypmjuKR44BPn4G9jremBbBaTt7me5Soxm5g/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "ufo sighting", "tcrTitle": "UFO Sightings", "itemNamePlural": "ufo sightings", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUnhXCD11qyEqb544dXfKHJSLLxfryXg399KsL2XkLxcr/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "UFO Sightings enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x8c91D7baB2B2295Abe0d25D94eba3165322F56a2", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmajnZkE4fACkxC2ePLAsiu9AzciUrhT2kJnpkZDZC84xv"}	{"metadata": {"itemName": "DAO Contributor", "tcrTitle": "DAO Contributor", "itemNamePlural": "DAO Contributors", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmc2ySRLfmhBJwUB1jkMwFpJJxCFoRTCQyhrBihLpGUrzz"}	{"metadata": {"itemName": "Milo Beats Spotify", "tcrTitle": "Milo Beats Spotify", "itemNamePlural": "Milo Beats Spotifys", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQqGKoNLAzcfzqUBotgA6TmdrbBjhRJ5rGPWGXwAsKW25"}	{"metadata": {"itemName": "15 Min badge", "tcrTitle": "15 Min badge", "itemNamePlural": "15 Min badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPkXWe9Y5adQLvgnXYYcf3EfFwJSbXQp7DioTrWAog36W"}	{"metadata": {"itemName": "10 Min Badge - v2", "tcrTitle": "10 Min Badge - v2", "itemNamePlural": "10 Min Badge - v2s", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUpdzQwGyapPCqdkTf67owpvbei3r9HdJhh7PZVP4CBRj"}	{"metadata": {"itemName": "MEC member", "tcrTitle": "MEC member", "itemNamePlural": "MEC members", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQgG3dfAeF4j2NRu1aBoC8vDCZdDLWEEkeocQkz4TB5vB"}	{"metadata": {"itemName": "Miembro oficial de MEC", "tcrTitle": "Miembro oficial de MEC", "itemNamePlural": "Miembro oficial de MECs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXAy15qvvFUDinUqCi3xMHNmMEXjqD4VQrbbHM8c5d6kg"}	{"metadata": {"itemName": "Not again ", "tcrTitle": "Not again ", "itemNamePlural": "Not again s", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcXJd9aygocdwSJeKTtDwhHjsoZ2WAHzWPNkvNZSB4r98"}	{"metadata": {"itemName": "Barbara", "tcrTitle": "Barbara", "itemNamePlural": "Barbaras", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRbKa38Fkv2xwNsTGNED1HeFYGAqqZbFwiaShgFxbvub8/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "The Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xD965Ce430afE0423Ff19A5eb08F7C5722EFabCaF", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNuDPHzbbicsjdviTc9biHFeJ9Sa8YPD4CKPkXyGnfjX5"}	{"metadata": {"itemName": "testing badge", "tcrTitle": "testing badge", "itemNamePlural": "testing badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTJUSccwRxvncNz3iBf4pMpvWHpnWcxzQ3Fc9zd7jKHad"}	{"metadata": {"itemName": "Miembro oficial de MEC", "tcrTitle": "Miembro oficial de MEC", "itemNamePlural": "Miembro oficial de MECs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbCSzobrosc5JzqqUUmnNzA7F3AasRUZNdRcwTn9vkxwi"}	{"metadata": {"itemName": "15 Min badge", "tcrTitle": "15 Min badge", "itemNamePlural": "15 Min badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSFbTqC3qJGTn3SkNfAkYTwsvUasGvRFs1wr9211LmzKw"}	{"metadata": {"itemName": "15 min badge", "tcrTitle": "15 min badge", "itemNamePlural": "15 min badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmcii66NasPrzGV5hJAXGwBzjWjnBLn7nL2Yx4qi41iaDc"}	{"metadata": {"itemName": "Incubator Progam by MEC", "tcrTitle": "Incubator Progam by MEC", "itemNamePlural": "Incubator Progam by MECs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmf3i5xSNrmH9yRC8PaAmkJoYNHitJemDCNQtuSkQNUEXq"}	{"metadata": {"itemName": "Udemy's solidity dev course", "tcrTitle": "Udemy's solidity dev course", "itemNamePlural": "Udemy's solidity dev courses", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbiUZbyXcRB168E6pffoaYbDPTqCcufDQkUzJHKk3Ksnc"}	{"metadata": {"itemName": "Certified RWA Building", "tcrTitle": "Certified RWA Building", "itemNamePlural": "Certified RWA Buildings", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNwTSZSbJkLFKphcTq5qH12FZX38X5fJPPQ74XRT7uuqT"}	{"metadata": {"itemName": "Not again ", "tcrTitle": "Not again ", "itemNamePlural": "Not again s", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmV2RBHg8b9kyUm2u7xyTo3rZxs83CARxNLQEHqd56D7hG/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "UFO Sightings enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x8c91D7baB2B2295Abe0d25D94eba3165322F56a2", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNXTccCBoEtHSgm8EdUFyN6rQPjaYLvasmZAeNMsw6uEu"}	{"metadata": {"itemName": "Organic Wine Certification", "tcrTitle": "Organic Wine Certification", "itemNamePlural": "Organic Wine Certifications", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPWsz7onw88VhLC4DP7H3ezQY1VFv4cAvpZEFPNWcQofW"}	{"metadata": {"itemName": "Organic Wine Certification", "tcrTitle": "Organic Wine Certification", "itemNamePlural": "Organic Wine Certifications", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRaLgX3XKh8hapDvTWveXQShqHbdnEGv7mmaxE6tC9FE8"}	{"metadata": {"itemName": "MEC member", "tcrTitle": "MEC member", "itemNamePlural": "MEC members", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmeoi9hrtBsd9nFsdXp5tYmiMHs4emvdm3XbnMCmakfp7L"}	{"metadata": {"itemName": "10m Badge", "tcrTitle": "10m Badge", "itemNamePlural": "10m Badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZP6BMHSAgAiGPMy4fKi95XjLzTxSK6BkN3BDB7T4nHZW"}	{"metadata": {"itemName": "Incubator Progam by MEC", "tcrTitle": "Incubator Progam by MEC", "itemNamePlural": "Incubator Progam by MECs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNZoRYWw4ezExU6d21jpBzdR393ZkewXSkoV7RJvRPvM9"}	{"metadata": {"itemName": "10Min Badge - V2", "tcrTitle": "10Min Badge - V2", "itemNamePlural": "10Min Badge - V2s", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeBsCJBUuBkeZRpxV18TVqbUFA22yPCYUq48EE56a5Cjq"}	{"metadata": {"itemName": "DAO Contributor", "tcrTitle": "DAO Contributor", "itemNamePlural": "DAO Contributors", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXKDPM7UZsL2VoYvmdzVVttaHbZwjPLzKNr1367KPNc2m"}	{"metadata": {"itemName": "Barbara", "tcrTitle": "Barbara", "itemNamePlural": "Barbaras", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWjvUSGnxRi8L44rtY765T248Lu15AE6a5kfX7SCZHJ8u"}	{"metadata": {"itemName": "Organic Wine Certification", "tcrTitle": "Organic Wine Certification", "itemNamePlural": "Organic Wine Certifications", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmda438gjtpRHtssGMUzbGmMBqXYV4sDKR5Bj61pn7dE6i"}	{"metadata": {"itemName": "Certified RWA Building", "tcrTitle": "Certified RWA Building", "itemNamePlural": "Certified RWA Buildings", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcVrMGWCRpcEa8KDgTJHN1v6wq7P5LLh4yLoo3kLFAeqp"}	{"metadata": {"itemName": "Fiverr 5 star freelancer", "tcrTitle": "Fiverr 5 star freelancer", "itemNamePlural": "Fiverr 5 star freelancers", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRp9hD9ptHqRVZnhNHJXYjC1ipd1u3rNxaRFK7a6PgyLp"}	{"metadata": {"itemName": "Organic Wine Certification", "tcrTitle": "Organic Wine Certification", "itemNamePlural": "Organic Wine Certifications", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQeideTGUE1wocFXJiGJyequq97iLygKS7g7PcrcjjBxd/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "security provider", "tcrTitle": "Certified DeSPs", "itemNamePlural": "security providers", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQvxJxNFj7hKWoRUwYkZvMfXYknVfhPmP1kTBEDvPCGhG"}	{"metadata": {"itemName": "5 Star Freelancer Fiverr", "tcrTitle": "5 Star Freelancer Fiverr", "itemNamePlural": "5 Star Freelancer Fiverrs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbB17ua2KrusgT5mAiD9RaXWhD8wKyq2V5dp8JVYtHPf5"}	{"metadata": {"itemName": "Udemy's solidity dev course", "tcrTitle": "Udemy's solidity dev course", "itemNamePlural": "Udemy's solidity dev courses", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYG8vtFEk3GoBfDyc1tSc3Jp4J7BinnRrwwXdojf5mDPW"}	{"metadata": {"itemName": "10m Badge", "tcrTitle": "10m Badge", "itemNamePlural": "10m Badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUpewuPHGDxhzBxpmTbVm7cHnSG9VPQq9xzWX11RaJazA"}	{"metadata": {"itemName": "Mercado Libre's Merchant", "tcrTitle": "Mercado Libre's Merchant", "itemNamePlural": "Mercado Libre's Merchants", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUUx6C9SwVEZPR4VCjZRGQpJw61b3naWDqqYJKisz5wfz"}	{"metadata": {"itemName": "10min badge", "tcrTitle": "10min badge", "itemNamePlural": "10min badges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmX7r3pRTjpcd88iZPRQULuwKeZRMvSrHqPKwk6tcC1kGX/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "security provider", "tcrTitle": "Certified DeSPs", "itemNamePlural": "security providers", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmexWY1o4H4cWkwVcq8o1g3eQnd2NJyQfQfr6iEAZkSqw9"}	{"metadata": {"itemName": "10 Min Badge - v2", "tcrTitle": "10 Min Badge - v2", "itemNamePlural": "10 Min Badge - v2s", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmY1tS28hE6G59rd8iYz84Vn7iMFeapQJe8cJuvW4GjvGD/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "security provider", "tcrTitle": "Certified DeSPs", "itemNamePlural": "security providers", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNXJEpy94kyADzFUutNo6FVabrce7mQFNghSbc5GLJi7B/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "security provider", "tcrTitle": "Certified DeSPs", "itemNamePlural": "security providers", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTNdmd5hgABaF6GKi8ywKsTC9CWMYtrurBSfP5duachPf"}	{"metadata": {"itemName": "Fiverr 5 star freelancer", "tcrTitle": "Fiverr 5 star freelancer", "itemNamePlural": "Fiverr 5 star freelancers", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qma8BD3u7LDxirdEv4CLqgHgRzxaw2NbLep4QwcnjZmkCJ"}	{"metadata": {"itemName": "10Min Badge - V2", "tcrTitle": "10Min Badge - V2", "itemNamePlural": "10Min Badge - V2s", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRUZQgN5PyY3c1A5uhxre1Rhz1mGFr8qNi7bmLxBwGzz5"}	{"metadata": {"itemName": "5 Star Freelancer Fiverr", "tcrTitle": "5 Star Freelancer Fiverr", "itemNamePlural": "5 Star Freelancer Fiverrs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmd3a3ecg2Y5K22wirYggJzzZc8RsfKansx1WBPZpumhvi/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "job", "tcrTitle": "Vacancy Vault", "itemNamePlural": "jobs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQRXozUvwwVf7dUJm7jJywfGoYLjknTjHSaVDCt1wQZNm/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "product", "tcrTitle": "Certified Organic Products", "itemNamePlural": "products", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRy2GZJPynC7zRxZXC1Y4wSUrApzWU32suUxqmgkTneXJ"}	{"metadata": {"itemName": "Mercado Libre's Merchant", "tcrTitle": "Mercado Libre's Merchant", "itemNamePlural": "Mercado Libre's Merchants", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaNk82ENmJr1rs7PnwkHH13fDHxot6GNZoZdEUt7KxNwq"}	{"metadata": {"itemName": "Backdrop Build V4 Member", "tcrTitle": "Backdrop Build V4 Member", "itemNamePlural": "Backdrop Build V4 Members", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNoVDLiNWcBkwtqjcohpfCsgjmRaY1q4DsSXXbshPUsx9/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "job", "tcrTitle": "Vacancy Vault", "itemNamePlural": "jobs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXYkPQDoYAGv8Li1K2hJCmVtsGkEVGTdcr6wxacSkQkBx/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Certified DeSPs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x05b3E3A4B510Db65D13eB94017A1c27813cedfd0", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmS7jaf9RyYcF4jqZrdg52xWuxtmCCuHtyiHLGtACZkhjU"}	{"metadata": {"itemName": "Backdrop Build V4 Member", "tcrTitle": "Backdrop Build V4 Member", "itemNamePlural": "Backdrop Build V4 Members", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYRWaFVBeGw85avyU5BGrE44fDxwSv7o1Wq7St9Zz7896"}	{"metadata": {"itemName": "Original Watch Certificate", "tcrTitle": "Original Watch Certificate", "itemNamePlural": "Original Watch Certificates", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWyUaSK4E2PFZeJhvU8LZbJwwcYrjFnNyFzTXLq2VSP8f"}	{"metadata": {"itemName": "Original Watch Certificate", "tcrTitle": "Original Watch Certificate", "itemNamePlural": "Original Watch Certificates", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPJPpe1EQZzvBNPaLXDV3cC53WudAYaPZu2rKRJYnSriV/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Vacancy Vault enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xAfc341B0679D7B4cC3A6c0B77Cf07BdD63EC991F", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNi56sazrqpNKU7cR4nGML6Xf7x3zKwkM4YEUgwe3uJvm/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "product", "tcrTitle": "Certified Organic Products", "itemNamePlural": "products", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZS2m4Zh8QBFRbvemiJst4cv4e87mia1jmxvswNZSKTwW/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Certified DeSPs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x1E6de0C0DC28a95784B88EEb19268ea704A27A07", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNRNTLcH5FdXLsfstxnF3sStoqf2jSekWRz5aaecxWZNz/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Vacancy Vault enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xB11BCA1D49fCc5dd04E2AD7E4474649A036e3F50", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbosPjuiE7vXUc1V3a42jXeigC9GZdHfd84bnZ8bEWhok/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Certified Organic Products enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x708B061B26B3f9F01D4C5b17b02078C83f65Cd0a", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdVpGRQaXn6XHo387o5pgdBSWHx4Zc3yPsu3BbQANPWr6/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "job", "tcrTitle": "Vacancy Vault", "itemNamePlural": "jobs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPH1AdEsYWynGgnYs5GLfLSuNDMyU1eBPWWCdPR2bUbyi/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Vacancy Vault enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xB11BCA1D49fCc5dd04E2AD7E4474649A036e3F50", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSzQXqKxsXH74xoYvYr9Y5PcbbLUfA7fe6FQW6j43RuLs/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Vacancy Vault enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x3877de795D97EC1c434f2f2e32B00C755A5738C4", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYMYxumd9966uDuaktivSHWCjB95EDvwv7MjYUkXcwe6P"}	{"metadata": {"itemName": "Kleros Testing", "tcrTitle": "Kleros Testing", "itemNamePlural": "Kleros Testings", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXY1ahp7k9dgtLVNH4sYvb414BjtMVWFM3C2VTbMGN8tT/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "security provider", "tcrTitle": "Certified DeSPs", "itemNamePlural": "security providers", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYiAzL9zBWdiwwzDutNByy9qrHJH6LfiQRZ6C4Fawxpew/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Certified Organic Products enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x708B061B26B3f9F01D4C5b17b02078C83f65Cd0a", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZ2d9bE7Ffj5XwTCMaWnN2148mhQBtvQ3wXo5ATqCHbBt/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Certified DeSPs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x1E6de0C0DC28a95784B88EEb19268ea704A27A07", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdEU2r6ooiEkfxgTeefgyYzMrcv1wcfxe3CtHnmPaTCGX/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "security provider", "tcrTitle": "Certified DeSPs", "itemNamePlural": "security providers", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTYBAjfbEW3DSgbkFnnqZnrxoWTbcYzPDCm5jhQAu3ZRX/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Vacancy Vault enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x004Ef47247607f622AFa53EEeB8f0E9B6F229E64", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTANjpp5XfQXCDwCDDpt5vr3ApKfd2rYK4wvwH2urvFJE/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Certified DeSPs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xf358b47F7FEFfB85798ccAB2060d8674db782247", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSLL1ue8THgniHTkVYuXxji47Juobfgge2MuugCxFRQtB/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Certified DeSPs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xf358b47F7FEFfB85798ccAB2060d8674db782247", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNkE9tBCJ3qKmS2VBvsM7vQWm9yD3yED6v2zrgUuLEKQf/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Vacancy Vault enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xAfc341B0679D7B4cC3A6c0B77Cf07BdD63EC991F", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYvrwJ3YYbBEEUjPx9KrA1aycCSxFBA1NSsQhvwGpXrfN/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "job", "tcrTitle": "Vacancy Vault", "itemNamePlural": "jobs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfPPDY6tQ8CSzqhgKe4EZv2xonc6BMSKUiBci9qp43eJL/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Vacancy Vault enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x3877de795D97EC1c434f2f2e32B00C755A5738C4", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmU3DQHazJKE33By4FPpoM4SQEX2iBZiDa7yS3cwkti31y/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "job", "tcrTitle": "Vacancy Vault", "itemNamePlural": "jobs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmac8yTEK4WJx58oNfjgQEeZsGEnUj2Bq98c43enccYFUX/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Certified DeSPs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x05b3E3A4B510Db65D13eB94017A1c27813cedfd0", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmS2VAVa9oSuiCXx2QRubgWvT9A2FdjEznPufw2GfAv4Sd/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Vacancy Vault enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x004Ef47247607f622AFa53EEeB8f0E9B6F229E64", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPgJpJF8H4s8u1Zfj4eb5YmUgv7G9tkE9LAqwJrL7f6h8/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "job", "tcrTitle": "Vacancy Vault", "itemNamePlural": "jobs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmU5k6w566xVqLhMrmR7fvLu2N2Em3y7E9JnrDacZrij2w"}	{"metadata": {"itemName": "Kleros Testing", "tcrTitle": "Kleros Testing", "itemNamePlural": "Kleros Testings", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmViJGBENfxjqzUcM6YYhyMA1p11eRHu3ukAe7C5v7aFWn/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "job", "tcrTitle": "Vacancy Vault", "itemNamePlural": "jobs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmbf2gXJwj2c2PTNK7NYC3JveJPBNVtJaeCHU5GXSKWFFx/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "job", "tcrTitle": "Vacancy Vault", "itemNamePlural": "jobs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdfCSmRV9r1unxcirqHtTRNUGkCcPX5HQrKQY8Mmnu637/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "project", "tcrTitle": "Official Project Registry", "itemNamePlural": "projects", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPoQuDfyhgDAWLSvRaPi5FCC9zUamMuP7BsHuMuPbJAfK/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Official Project Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x7A002F9AccBE10a14978803f1053796551F54C25", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYnktEExpU7bhkqcDfitBePoNnJo5tchDZZMz6TyEFHBd/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Official Project Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x7A002F9AccBE10a14978803f1053796551F54C25", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYXa3mAzyHDoRkfd7Yjn8GHfJWxZ8DwVdjw8xku5CsyU4/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Top L2 Chains enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xfD6a36f6F10aa0dCd39c72eCd43a1D73E5e0618b", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTyvmqC2WhKxhcRp5Z2epyi6Y3jhyUwn4xnsiUT8nBMtE/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Top L2 Chains enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x29b3a8B6cc1bBda09572b19cd11711e0aC97E34A", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYtnztuukxVHPUGbqyyu8V3tR7zdt2R8fG9n4w5cCCbrv/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "nft", "tcrTitle": "Authentic NFTs", "itemNamePlural": "nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdEFDZpt3wD3dfQU3zEDBhLq14ZHGs8KsbtDArxpfmqch/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Top L2 Chains enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xfD6a36f6F10aa0dCd39c72eCd43a1D73E5e0618b", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWvK4F9gNr62QVy3RDoxQYKvqjS7ZPen1Q5fwnSfYkSjS/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "chain", "tcrTitle": "Top L2 Chains", "itemNamePlural": "chain", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPAS3ix16J43KS9T3NeAKcfKFfrFLDoLF1DvaVS83vf99/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "ClaimVerify enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x86760A2e9B31864Af8dF05b16a78B788B0a4B9C0", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNjseLYdiV1M54wdvcQQrDpCFAviHgc6YPfjoNfnR9FRd/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "chain", "tcrTitle": "Top L2 Chains", "itemNamePlural": "chains", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRV3zXPsh2DePx584GGk4fNdSLgFQGv7hBbEkmpMn8ecc/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "chain", "tcrTitle": "Top L2 Chains", "itemNamePlural": "chain", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWF2ooQLMkAiJMXRR2PVuKkiFGC8M6XmXn5ZbV7RN99JH/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Top L2 Chains enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x29b3a8B6cc1bBda09572b19cd11711e0aC97E34A", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXvikQrK3fS1WRwtgMnaevLZdTay7y5BtJiaDj76zfGV7/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "project", "tcrTitle": "Official Project Registry", "itemNamePlural": "projects", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeEnkD8p5aSUtkAqd7SnQKAdMZeQXsfebCjwzzMndg5ox/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "chain", "tcrTitle": "Top L2 Chains", "itemNamePlural": "chains", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQRpm1ipnA6PmogWvkgeR5gkLzDHFKj3pnHHkfipEWs5B/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "protocol", "tcrTitle": "ClaimVerify", "itemNamePlural": "protocols", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQBMW6uWCtE3CvjAEgo5cFMaxpayHmPAVuGb8eF19bJX5/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "ClaimVerify enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x86760A2e9B31864Af8dF05b16a78B788B0a4B9C0", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYuxcwMUhfoRSFCyCpc4iba9LEC6TL2mV6JCJWz9Wf7nK/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Official ETH dApp Registry  enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x5A5faBEAF5E53E4A837Bb2d57688555a69BA0894", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTWTonEaz23Brs2BuVvHnsNgZurjWWp5WxhMg63ku1hGJ/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "dapp", "tcrTitle": "Official ETH dApp Registry ", "itemNamePlural": "dapps", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmU2Thojf58HbYEfsEmR9uB4iy6M4PCiJDajZHF1rypvib/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "protocol", "tcrTitle": "ClaimVerify", "itemNamePlural": "protocols", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmU59FXLG5TMHfjopzGPVHboH282Hk9Kro1bNDHFRMyCzn/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Official ETH dApp Registry  enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x5A5faBEAF5E53E4A837Bb2d57688555a69BA0894", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmd4E224xQACCSZPcMDLU63FshtWH64i2a3BoMR9kLFBMP/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "ClaimVerify enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xAa85bA7c966bDAE23b4ba5Ee0F9270B173e11Ba0", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZXoWyoe9bboCoF282PSU7DmitzJYQRjYbpSgWZathoN3/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "dapp", "tcrTitle": "Official ETH dApp Registry ", "itemNamePlural": "dapps", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmbyjjrijk8e5QMFiwxBV8YdtP1TsJSpGUtmvgKSUJQquK/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "protocol", "tcrTitle": "ClaimVerify", "itemNamePlural": "protocols", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQxHHm9aaNGtMBrjWitp4Kamb3xBaW9FzAGnLdcEcQyK5/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "protocol", "tcrTitle": "ClaimVerify", "itemNamePlural": "protocols", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQt9428eApYCFYb8VLVCt9CWQEdMrfD7zKZWpfYTWv77z/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "protocol", "tcrTitle": "ClaimVerify", "itemNamePlural": "protocols", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQgp1mG2smYborBELKKdSwaiWr9bZkzBB34rMLdPJzJHm/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "protocol", "tcrTitle": "ClaimVerify", "itemNamePlural": "protocols", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWiJcUhYfNGiTm2Cmqj9oeJHx1dxudV75C8jA265BvLPd/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "market", "tcrTitle": "Seer Markets", "itemNamePlural": "markets", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmcfr6aikQw5gEZnmXcXyHt9rzEbBQaGdqCRmxnyaartP5/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "politician", "tcrTitle": "Trustworthy Politicians", "itemNamePlural": "politicians", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRvDRNDRbj1ZpHZZJLWkYeAAfM4PduAJsVvZxpManawzw/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "ClaimVerify enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xeE9FFd2e3eF0b81023857639FF4CA92b9eC12Ffb", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUWZvWWM5Vrkr2iW76xddXaDbAroUncwvb2GqhmvsCvBp/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "ClaimVerify enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xAa85bA7c966bDAE23b4ba5Ee0F9270B173e11Ba0", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTnxcfR8zUhHKVnRpo5nq3JcfhjtLq4ufENQHe7Nt6NoC/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "ClaimVerify enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xeE9FFd2e3eF0b81023857639FF4CA92b9eC12Ffb", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcnzAxUg22YJVs7rYiN8L5BcxdV4xnTYUWoRpm5C5P8vG/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmV2eY7HY2gp9qmtzfnxqtvj5QZZqY85ZqoB2B4G7W97yM/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Seer Markets enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x06140fb869486363818196B61704493a8790F73C", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdTMfFnyxXARFCbo323WTssfRtyBvpNKfLQSMhyuqY3td/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Trustworthy Politicians enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x12C05E51CAeb8E1E76208eA7f2261C8bd345d80D", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQ2d531kneHiWTpDFEoW31DF2deE9JxeiQJuoanbUUfb8/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "politician", "tcrTitle": "Trustworthy Politicians", "itemNamePlural": "politicians", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmY591VtRsuZvEXTYVxrvpJuwt9wdWvvYCycAW9HYZgCv1/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Trustworthy Politicians enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x12C05E51CAeb8E1E76208eA7f2261C8bd345d80D", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcbnTfumv57LTdqsi417e8TezSY5ZiXs75xs8T9cTY112/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "market", "tcrTitle": "Seer Markets", "itemNamePlural": "markets", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNpJkSk16wn5a1PikWdDGAwB5xZH7N5g3YP5pDJAV1DVX/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Seer Markets enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x06140fb869486363818196B61704493a8790F73C", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPYhvQ2bwdi8yZ1VCA7hZgLpf2XS1aKJNqF2NvuXxiH1k/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Upgradeable List", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZRq1cSU2WLfLvmhZQdgxaK6WBAWxYvKKjMKFTTFjJ4GT/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Upgradeable List enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xF40D98d38dBDE3F35e9010BD4Fa05763d15Ba53D", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUxx3zaDqJXBcTYMZpB6DbnatYUniPnUPjEjNnXgjRtDV/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Upgradeable List", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXasQbAtcXXZ6Fp9GifFvJY8UancNP69rVBGPrRiSizQM/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Upgradeable List enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xF40D98d38dBDE3F35e9010BD4Fa05763d15Ba53D", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWMoNmxDJdZnGV3yPnBx8RKCJ5CTY883Yxu8QnRxGURQg/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Upgradeable List", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZS2T2o81TGKggJiuPxmBbzf95qTgQkPBeYQbboBRqSVf/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Upgradeable List", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"ipfs://clearingMetaEvidence"}	\N
{"ipfsHash":"ipfs://registrationMetaEvidence"}	\N
{"ipfsHash":"Qmd6f9Fs16PG6Xzo6D727JQsM3SR2vCcmZB3VR4pjKCa6S/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Eth Mainnet Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x29cC3E03BD1C4BdF11A641B95050cdd350B914d7", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYh5pvt2qQ1CWXUM97C4NdDs8pRcaki2wfEu8i6AfqsHS/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Eth Mainnet Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x29cC3E03BD1C4BdF11A641B95050cdd350B914d7", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPW7KfECihpaZ9TyDRo2zM7Cgxm9C6KJ6YkYFEZXrN46g/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "nft", "tcrTitle": "Authentic NFTs", "itemNamePlural": "nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYunktTPry7AoFdFFbbdk8VPxd9nTCMhbAJq1unaqekZE/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "nft", "tcrTitle": "Authentic NFTs", "itemNamePlural": "nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUW1cqCr4qmnABnMkFjv4RRhYLheg2mJTtWre4ZxqHJeW/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Eth Mainnet Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmd5FKa7oF3uofoFA1NtieU2Pm8TAHqQjAEFbkhMfsw6Gm/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Authentic NFTs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xD5994f15BE9987104D9821AA99d1C97227c7C08c", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmboqgEvHTKzXEQ5yjrjpABuNwA5QkRC88cxWVq9FQTzeA/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "nft collection", "tcrTitle": "Authentic NFT Collections", "itemNamePlural": "nft collections", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPFDaBisyij3iXuuM2SiVuGfKtQ98cDVi19h4gp8PMhiH/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "nft collection", "tcrTitle": "Authentic NFT Collections", "itemNamePlural": "nft collections", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaJ47DUrrUZn1zwBA97pJPYnGyAskGvnpY3hTegUr6kMk/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Eth Mainnet Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbhPc1C6rEqYoUEsTw3gaS8pbDDJtFaMJcqBmsexYffQE/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "nft", "tcrTitle": "Authentic NFTs", "itemNamePlural": "nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUjz6g6LwkJoe6jcxNWddEDDq8L4XaHLDdQZLyys4BTTy/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Authentic NFT Collections enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x2F19F817BBF800B487b7F2E51f24aD5Ea0222463", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfE5LnCGKtDZ4Xn2sBNgUaQN7Pdp87ZUiaqyHJXf92wFF/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Authentic NFT Collections enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x2F19F817BBF800B487b7F2E51f24aD5Ea0222463", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQWLn3NtVSb3c66Gc3DQp65MwR3AcjciMpgoSuKzC7Eef/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Authentic NFTs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xD5994f15BE9987104D9821AA99d1C97227c7C08c", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUiUrVELUYkMnAPfXUE5oqGd43kLNZ58EHvNofwgT27hm/kmanr-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "nft", "tcrTitle": "Authentic NFTs", "itemNamePlural": "nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZY5nqHwJWaW5YkjkRzYoXDaHFhpDAzQqsXpXdh2PsU55/kmanr-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "nft", "tcrTitle": "Authentic NFTs", "itemNamePlural": "nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYzbmpkEFhsufVNaWavUQHCvKLwsGQ2nXegyM8L5tYdgR/kmancr-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "nft collection", "tcrTitle": "Authentic NFT Collections", "itemNamePlural": "nft collections", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXtyZA5yzZR4Mrd4kihPXtfH4Ky7tSxL8qVkwARntmmau/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Best NFTs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xe3BE8ABc0bd18824cC4C04982a8AC7c608464376", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfAqmDjV7SXu7ZT8UXT5fWe844qebGPE5ag9RCcZGNQMQ"}	{"metadata": {"itemName": "ThE BesT NFT", "tcrTitle": "Best NFTs", "itemNamePlural": "ThE BesT nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWxwYvjxp3WuySWzivJatJdKM6GjNf8mMfMxN9FGp7kmS/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "the best nft", "tcrTitle": "Best NFTs", "itemNamePlural": "the best nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmb7z7uUk4L4BvLxchgU1vrUNvQUsFQiC36uzHAz6M2bNP"}	{"metadata": {"itemName": "ThE BesT NFT", "tcrTitle": "Best NFTs", "itemNamePlural": "ThE BesT nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcLx3oAeyvbbbuafXQ84MEDmNzdtUWceeYheCqQrdd3DM/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Worst NFTs", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNc61DEhc8Ac6sFpaLLr9Sser7wCyWZEtoQ8Ha8vdxXhV/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Best NFTs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xe3BE8ABc0bd18824cC4C04982a8AC7c608464376", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmX6DXqAkr1qBBD45yhzb2nsysA9ktNCkYD529fE7sKgve/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "the best nft", "tcrTitle": "Best NFTs", "itemNamePlural": "the best nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTUz7FRVi8yiz2256DB1HjjzDCa1orzJiCmMeRs6ULy87/kmancr-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "nft collection", "tcrTitle": "Authentic NFT Collections", "itemNamePlural": "nft collections", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcfoFJBEHgLxyPhL9UxzJ64y5AXeSZrDbt2kz8TTcvVLX/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Worst NFTs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x00f3302738eE31FD169F6C0Cd00542471a13a769", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcVXH6yVQHcppp7k8TKAX6tnQfMhYaBJ3g81g2DBf7eup/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Worst NFTs", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRR6nmUUKQZNdyyHwUyYxmBFEENcT71aUSmt8JAkezNyC/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x76944a2678A0954A610096Ee78E8CEB8d46d5922", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdbnZEmRH3W5neQPLWa9iFebPNdh1h4BFeX2HWKo93GFj/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x76944a2678A0954A610096Ee78E8CEB8d46d5922", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXr9WRXTATpxcKDdoyFb7YHHHhfpHdJxpP9RRXjV4RbR4/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Worst NFTs enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x00f3302738eE31FD169F6C0Cd00542471a13a769", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZwxbMW9rg3nZsUJDPiMLXChLaZpmnWuQjdqAtME3otrn/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXU3iZFNreS6s8aTgcD3CmfagJ2RVKjyVs86bzZdDiTvn/kmanr-clr.json"}	{"metadata": {"itemName": "NFT", "tcrTitle": "Authentic NFT Registry", "itemNamePlural": "NFTs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmebvSYuCHjW5adQLpt3ZXFmd4yQrBSMqPnsV8RqLE497z/kmancr-clr.json"}	{"metadata": {"itemName": "NFT collection", "tcrTitle": "Authentic NFT Collection Registry", "itemNamePlural": "NFT collections", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQtH879ecMJ4X9g1fNAp9vb8TzFjxsW2DBK8R9HLSvACU/kmanr-reg.json"}	{"metadata": {"itemName": "NFT", "tcrTitle": "Authentic NFT Registry", "itemNamePlural": "NFTs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYurkkyawxeNSSn2uAmwTKJp1EQYPDN5PYPJqmnq7jtTj/kmancr-reg.json"}	{"metadata": {"itemName": "NFT collection", "tcrTitle": "Authentic NFT Collection Registry", "itemNamePlural": "NFT collections", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUmgWQN6KszbFXFA59hvc8BaTBjYVYct2yVoambson3Lm/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRjoiLYoNb9uyr8MTQxZTT6mNHkjPNvCcVrk6hLTGjUJq/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmbxq5W1UbL9SHeiZSuzEWRoshPJUgeZxUzUSEd6rAKFjk/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPjNCSBxoTgzLcnu9NbCN2NNppXsxe4QtY5fXbrSVzvrh/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"https://ipfs.kleros.io/ipfs/QmcLcKytsw2ofQvY7GkNsvKrm5t2jQ5QRKZFdtGCHqhD5N/clr-meta-evidence.json"}	\N
{"ipfsHash":"QmZjXQu6jZ4bnwAQ5gcdh3anWRoKhorQW16Puik3EwNf4e/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Sport Bets Tests enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x18286507b4F61b26f0aA7B5D7d34D7235A576429", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmW4zYiRU7aj8sF9QdSoLRv683jx7LK5HQagqXqQhan5Zd/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Sports Bets enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x29f9F1eb5fFE59db4C9D49f060a7d6eDbfac8840", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYoeJcwEL6DhaK2PpTgfvioXyJZssbpfCNFyJjbkpaz21/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Sports Bets enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x29f9F1eb5fFE59db4C9D49f060a7d6eDbfac8840", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRBF2eaLCGJnt5ax4PRuVAB1aCQ6J4Ewe6UqVhUACPD5G/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tournament", "tcrTitle": "Sports Bets", "itemNamePlural": "tournaments", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYm3qvnADPFWrBo24GPNAyd17skuZD3xC4xjhJJ2UhcLQ/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tournament", "tcrTitle": "Sport Bets Tests", "itemNamePlural": "tournaments", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVfCbKV4waNLsqhDs1V6sx8pEb6RmS49zsnTCVuvRKYud/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tournament", "tcrTitle": "Sport Bets Tests", "itemNamePlural": "tournaments", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQELrLLp4iKk198wxJWrHZ8Ca9Y4S4mHuatTxLf1Bx61m/kmanr-clr.json"}	{"metadata": {"itemName": "NFT", "tcrTitle": "Authentic NFT Registry", "itemNamePlural": "NFTs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfZ3AkkAouUxqNWGfwNwmC2NP1VUuzQKUKiMpbxbnGJch/clr.json"}	{"metadata": {"itemName": "ThE BesT NFT", "tcrTitle": "Best NFTs", "itemNamePlural": "ThE BesT nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXM1d1B1pKDNHEnRCKvXfzMcdqhkKVVnsfUi2oD1FvjBA/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tournament", "tcrTitle": "Sports Bets", "itemNamePlural": "tournaments", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmX8bc3AbV3bHnF6CGUSU16B6uPfx2JZ38xZHnS7biZFPj/kmancr-reg.json"}	{"metadata": {"itemName": "NFT collection", "tcrTitle": "Authentic NFT Collection Registry", "itemNamePlural": "NFT collections", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXwWuwFo22GNeav4t8ahVEBws8N9ejKC8PcFphhNjJKVc/kmancr-clr.json"}	{"metadata": {"itemName": "NFT collection", "tcrTitle": "Authentic NFT Collection Registry", "itemNamePlural": "NFT collections", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmP6ge8F4JLiuXRVHHoP33xqTo23tuabBdPNC8EwFDT2Nr/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Sport Bets Tests enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x18286507b4F61b26f0aA7B5D7d34D7235A576429", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbFZtewytpbpm4RsbtF3xRpgeRiVnFBmA4Hxu7wkPxL2a/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Legitimate DOTA 2 Rampages enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x01F292C270f1D477019E9b16465A7C411A160cA9", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQZmHBXckd6JE64mz7ystghzBkzh4wwmmsGGSFsSVsCkZ/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Legitimate DOTA 2 Rampages enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x01F292C270f1D477019E9b16465A7C411A160cA9", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdtT3gupJnavSrtyB1fp4r9h1GVSNcYGy3WJxR36X5uPz/reg.json"}	{"metadata": {"itemName": "ThE BesT NFT", "tcrTitle": "Best NFTs", "itemNamePlural": "ThE BesT nfts", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmR2JiJ385tTNGH9LwRjzCHcZqHx4bPPto2BQCSpBBgypq/kmanr-reg.json"}	{"metadata": {"itemName": "NFT", "tcrTitle": "Authentic NFT Registry", "itemNamePlural": "NFTs", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRPufw3gxM5xMn5Ark6USvYkcoZgoPQosJv3dQ1rzhZkR/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "rampage", "tcrTitle": "Legitimate DOTA 2 Rampages", "itemNamePlural": "rampages", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcLcKytsw2ofQvY7GkNsvKrm5t2jQ5QRKZFdtGCHqhD5N/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "rampage", "tcrTitle": "Legitimate DOTA 2 Rampages", "itemNamePlural": "rampages", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVoSTBX6hV4f9HPJ8j5fAVzgWXKhospgRB1Yy2MMRh4n4/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of self-insurance claims enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x01241C91BDCa3206a1E19d67b629f60135357869", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qma2N2ZGRJHzQMfyhwx5u56r9F51EEvMecvaCoi2rxw6e5/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of self-insurance claims enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x01241C91BDCa3206a1E19d67b629f60135357869", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRu8jMwoWRbgNhFZx2iSBZvMq9APDNLtaNAmh7E8SzFof/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "claim", "tcrTitle": "List of self-insurance claims", "itemNamePlural": "claims", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmb81hvKnD3sLBCq29Y3yMNFS9ymR2rFfpCi6nK2WyCn5A/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "claim", "tcrTitle": "List of self-insurance claims", "itemNamePlural": "claims", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTS5qxngrzYKZTm4qGaY3XNywfpHrXEhkYBaK1ZDADvp7/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "claim", "tcrTitle": "Solace Claims", "itemNamePlural": "claims", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPCvywa4Tb3ruvRvPmLHrVa9xh36NYbT1cyaS6LjxHxpc/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "claim", "tcrTitle": "Solace Claims", "itemNamePlural": "claims", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmURtoCsAeVjxhmS2G91zgaXnMAJvt59qaZ2Ch4xsaWYZM/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "On-chain Ads enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x8495Af7A1037271C97942db3Fc0680e642971910", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPfEnkyjWyLdq9WbqWo8RuCdSYjXSzCPkS1xZP3dN5SLp/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "On-chain Ads enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x8495Af7A1037271C97942db3Fc0680e642971910", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXvMFuFeYDe8j2zgKFJDdh1zBLh21LehPEdSiWrVF7ohM/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "ad", "tcrTitle": "On-chain Ads", "itemNamePlural": "ads", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZt1Em7VfqbUGpdm1SfvLMpFAVAwTxJVv9L2rwRVDqxbn/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "ad", "tcrTitle": "On-chain Ads", "itemNamePlural": "ads", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qma1oLG8tgNweiwXUqZ7R3yTRmcqQnwDjkw4nEJErthjgS/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "PoC NFT blacklist enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x651D2759433306b787af1EF601A2c46650c8b38B", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSgyEQHdDjx4qAXTw9oDdJFrWYefejsL2cSieJXohGQK4/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "PoC NFT blacklist enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x651D2759433306b787af1EF601A2c46650c8b38B", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmevhcvNEMRDpUjJzspUaEUx3oy7LE71znTxLWupw17BRh/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "PoC NFT blacklist", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWw8Htd8xySYd7AVAQUKcJvBunxvjgnLU4P7wqg8gaHnS/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "PoC NFT blacklist", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZ9EG4yGt6nGEJuzW5KoCpLR5izaW2Bmibxx5VH3NxWQW/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "PoC NFT blacklist (Classic Curate2) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xBC613ABf40Cccbe68FA2ec27Fbc5B1C30002DbC8", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmY4jogoMDU6ey6QC9g9k3MQoTBAkQ2RunWLUT2dZQVGT9/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "PoC NFT blacklist (Classic Curate2) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xBC613ABf40Cccbe68FA2ec27Fbc5B1C30002DbC8", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeMyev8aF2rdgU4jHqs2pxJ5DDy9sB7rs9f6o7u7xzP5N/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "PoC NFT blacklist (Classic Curate2)", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQnXPejA45kcohgTKMRzpEizH9PLopjhYrfWyNkRbHtpE/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "PoC NFT blacklist (Classic Curate2)", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaaoYtnKEenvdgQcj9oztJ1iTT6KZJWHrSa3tVM6anBWB/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Santo Sybil followers enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x3dD17B2b6E64FD0F8d106c62d9ac7979CeE2af51", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNjY2ne9mJ6TWS8Sy1w9HQpWm2xghf3wdaWmVseEU8H5Y/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Santo Sybil followers enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x3dD17B2b6E64FD0F8d106c62d9ac7979CeE2af51", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaKKptfNNgJy3JqLc23LNvsFeWda4CuwioCwwAj9V5qdQ/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "follower", "tcrTitle": "Santo Sybil followers", "itemNamePlural": "followers", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWZWL7wH8GaomGYhMfk8QemP9N9ADLs41r7Rf8bBggn4z/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "follower", "tcrTitle": "Santo Sybil followers", "itemNamePlural": "followers", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSgyZTaEykD9xhxBJDwnzHUsApKSjTuobnyBzmhnRN11F/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2 enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x957A53A994860BE4750810131d9c876b2f52d6E1", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNtdHyuMDfnuC8cYVKCxXKpcXKbG7tczZR3rZaBgB6bcx/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2 enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x957A53A994860BE4750810131d9c876b2f52d6E1", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRa9mt3BYxBAtf9oxUgEQrRDJ7Xf1AcoM51UseKwjaUtw/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "entry", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2", "itemNamePlural": "entries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZq5ZouuJaauMfm52D4syoncvHAf11AcwVREcvMN4oM17/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "entry", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2", "itemNamePlural": "entries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmY7xoFyjrnUnSpTzxZ2yKv2zaxwo7U5SwZKGdgnvLXpc9/regv2.json"}	{"metadata": {"itemName": "entry", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2", "itemNamePlural": "entries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmcf8JAf3wRawFK68eCZFE44zTkSN1nnTL2FNpDY7etFft/clrv2.json"}	{"metadata": {"itemName": "entry", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2", "itemNamePlural": "entries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWRESHFr6tq1jdhcTCKQorUUc3EjGmBbEsuSvhYD7e2v4/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x1611c66157C82d7DFeE3F3B508b38df864418f90", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRC6PjpzQXvgLj3FByisjjJLtqypz7fwFPMi14i8X3QSU/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "auditor", "tcrTitle": "List of Web3 auditors", "itemNamePlural": "auditors", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmetvvrXybEZS4NuhhNepYfW7u94LefBveo4jNt9vhrf9L/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of Web3 auditors enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xA78ec5742A5d360f92F6d6d7E775Fb35Ab559a51", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUVKqeA9yekDYz5NjV1PXLZEtwkYpnwRiXSnPWjwzmZ7u/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x16F51C18A7dA06F28639864D6234216C722e5022", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSJgB26Qw7A79iza1cjrdmt7s5fHEKtHA2HFo5kFVpW8e/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test3) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xE7c0db719a4DB7438ffA109A25237942D65f4E0e", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPH8R1Lw9YKKGENNnEmheVVQPsuAq1z2Npdaxg4m1GiLx/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "auditor", "tcrTitle": "List of Web3 auditors", "itemNamePlural": "auditors", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcmoPVQZM6pS5yAYRK3yj9FNoEtaSPsSvTp44nzSz424g/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of Web3 auditors enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xA78ec5742A5d360f92F6d6d7E775Fb35Ab559a51", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcveBrAGrTqgnz2fQoWPwJM96pZc9hGruHueHQALcFAh1/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test)", "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZB2pY2G94xzr7mHxf5uF48UntjhgaSGyVBDoWRiqW195/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x16F51C18A7dA06F28639864D6234216C722e5022", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZg6qv6CiLxzbmiLLCrprBMGDAs5hZbWTFrv9tboQFZsY/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test)", "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNiBmAuX4AfBEcwSgqTPBATTprDKkEe7eYMceCT3uHYWG/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "TB-Test", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbrGSWGGBNCuaMgG9pXguREhBZSQBytRHLHpVNsS86jw7/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x1611c66157C82d7DFeE3F3B508b38df864418f90", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmX8B4bfxcUwEXgcJ6Y4t2gUKtafompz5QtTXvinRSA6GR/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test3) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xE7c0db719a4DB7438ffA109A25237942D65f4E0e", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmevki2RhkmkMyQfTjrtuUhF8TBC1B1fbrkLuk96LueLni/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test3)", "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmc4wf2DWD5RP1W4FN6KXSCKoC8GunKb4x493RHj7fUaY3/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "TB-Test enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x6eC59234949E6e21deD7622E35b0f9D7e4bF744a", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmehzc2v3Hvxvg5hiQ8jbpHthVR1mWD7PRfecx4zSGUWjn/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test)", "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWmBk4iSy2XzqB2KjtJerpyfJ56Q4JXk4ZUknpB4nNmEh/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "TB-Test enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x6eC59234949E6e21deD7622E35b0f9D7e4bF744a", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUAkZE6BdPxfey7RCiL4fWzoy7RgePvYMJyNYPcz7UmzA/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test)", "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYYE7GtYpLBckXbzV4fnbxzW97rCA3kdqYqZnZhiGvdtC/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "List of known addresses of dApps (test3)", "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYK1jMEe2J81jzfn9zbLmqpfe85tSYoechCR2AtGUTYtn/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "TB-Test", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZUU5pit9upoNSgw2baw6YHWatUmwAvcgNSKQsKBA75jR/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "TB-test 2", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWKpjRJFTuRpRDpeJWH51GTLpdqfe7s8j9ztCAjh5EaaD/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "TB-test 2 enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x6c7f713108558F0b81c069F76b7ef57d031e5561", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbGa7Kkdn8ZHmFy9mYYFsyPrbiz6awnkvHsXdMEciqoHu/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "TB-test 2 enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x6c7f713108558F0b81c069F76b7ef57d031e5561", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWqbLAJMVcP99os22zCgU522TZtm2R3iuRvefHuVPTGLJ/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "TB-test 2", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWQp8JwyGGd6LaMQ5BQvCY5JzHvBUGD7P99tprQm31zyz/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Solace Claims enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x530c5855a371744bdcB5e728a27Ec709F8598633", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTM1cdHRY5Dz6N9LjhsnHksGacAZ7mzdoax12w7KSXkFB/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Solace Claims enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x530c5855a371744bdcB5e728a27Ec709F8598633", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"bafyreiajrbfw2sm7aervqg2nxrjtfiq3bcqoe4qfkt2ldceqlghuein3dq"}	\N
{"ipfsHash":"bafyreifisvgel7aawtqdc3wgy7bl74ver7td3ztomkgjecewjen4oxrxoe"}	\N
{"ipfsHash":"https://ipfs.kleros.io/ipfs/QmRPufw3gxM5xMn5Ark6USvYkcoZgoPQosJv3dQ1rzhZkR/reg-meta-evidence.json"}	\N
{"ipfsHash":"QmVPPN6qtsqkn7KywWP4pm4P9jka8zE7nRZ3RAivtZUQPg/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYGBQEMLZN42vpDCMxrqLC3hGTpRinAa4FRYGEmRwNHZT/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Test enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x17d8458c4096F82d2213f8003321925346c5CEDE", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVeZ9F91DnyhERcX7NXQX87sECLrPSCBH2v1P2u8ZXwtA/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "meme challenge", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes", "itemNamePlural": "meme challenges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbWVqH6kU3YKRSZ3C9mCrUL4q2sLwd9PnKyCpLVHwi1f9/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xBFd0dbDB951a3d664F8943989b8dBa04FB8094A2", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qma6EShy6rdJQvAZzV2PkGqYNs2S3SNtkEftfLVdCsasFf/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmagCtJYYrrPMTosus4b3fcEuAPVW19pYHkstBuoZLP9c3/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Test enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x17d8458c4096F82d2213f8003321925346c5CEDE", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVEdKQRge3mMqT1J5ysWC2Tvco8VrWvmb8D8a5Zi29Q3J/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Test", "itemNamePlural": "items", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfPyZyc6B75wkwfeqd4VVeF1WfupxztDAd4UsvRVvVX3g/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xb733fF7e301be9EA036340A5DBE5De01A3Cc3142", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQ6dTqGZKmYuZxCyoiCcaSXAifgdjBv8JSE6ksfqZhLAE/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xb733fF7e301be9EA036340A5DBE5De01A3Cc3142", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfReB56pUMyQkuYA79aiy1iHPVzapBuEP136AZcWmv5QL/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Test", "itemNamePlural": "items", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaEjqhziwC3BtwaweibKJCVwRJLzvUHkfVVMPZjat167j/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "meme challenge", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes", "itemNamePlural": "meme challenges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmP4Q3uair7BLbxyoh39sNURBCekhEFBTtQ6qAxbvKHZHh/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xBFd0dbDB951a3d664F8943989b8dBa04FB8094A2", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPqrbHhczxPrtaFmjHg66YekviVWdxQM2UkTkA5UNRy8X/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "meme challenge", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes", "itemNamePlural": "meme challenges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXYz8x9A6xb6rrhKcb1N96KB4vzGhpcF72skLhJ6QSYRD/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "meme challenge", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes", "itemNamePlural": "meme challenges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQxqahHvbrQtGt39vydNStNXWZkjDXnQQ6LPeadetjL9V/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x37c313450a0681C9D5C347a420209A7CedFCFa20", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmbet6Fp7dRPLGSsxPgdSYoJKasP9QmDhWgWnnF1eu1GQL/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "meme challenge", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes", "itemNamePlural": "meme challenges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbmUnRZGnXFnwSCQ3i96QCWQ6EvHhMBVPoCQw2MatEstV/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Test: Registry of Metamask Snaps enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xfdB66aD9576842945431c27fe8cB5ef8ed5Cb8BB", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfH5xsv7MTucPbNHJKJtoB6efhsknbnrUPzc51xs6aQEQ/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x37c313450a0681C9D5C347a420209A7CedFCFa20", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmP95nn38ZAKEAsUZvBEUbrbg2LyZcF3rKCb5BaHKQR4mS/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "snap", "tcrTitle": "Test: Registry of Metamask Snaps", "itemNamePlural": "snaps", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbMXKjui15vsMmWFaxGLHNVMfkcqArCAQDmPbDuERbiR3/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "meme challenge", "tcrTitle": "Registry of unfinished memes", "itemNamePlural": "meme challenges", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmS4LYyx4yAkRdZgschhsqLG8EaXrhQ44buxQUE6GXXQGi/reg-mm.json"}	{"metadata": {"itemName": "snap", "tcrTitle": "Test: Registry of Metamask Snaps", "itemNamePlural": "snaps", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmder5RSdwWYEzWzVzEuUJHVVW5GDhsVogShNcNpc32div/clear-mm.json"}	{"metadata": {"itemName": "snap", "tcrTitle": "Test: Registry of Metamask Snaps", "itemNamePlural": "snaps", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVNfSuXxW41J4F2hUPd7kmnt33EELPAAMV3Bj1AHb2gUZ/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "snap", "tcrTitle": "Test: Registry of Metamask Snaps", "itemNamePlural": "snaps", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVNMWi9PXaf3ZHacGufXJexmN7tzHHgz3b2rBq1wrVVzf/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Test: Registry of Metamask Snaps enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xfdB66aD9576842945431c27fe8cB5ef8ed5Cb8BB", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdbGDq1Gr8WduHGLpgzxNdvv6hqR8xfE3jmCqwZnCns1u/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQ5DoWUrPWRi2dt9VjvMEmrrSsJfMck6gasN9HNLzbuJA/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Kleros Tokens enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x3C779d45C655EeC6ea220bD4beb66ebAC437cc57", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPv2CEijt2q84rEpBhrQMiQg2HwDb1nuKMrQRewL8SQSG/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Kleros Tokens enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x3C779d45C655EeC6ea220bD4beb66ebAC437cc57", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZfbFUSzSvNuVqxMr4qsKJ5LwbHJ1YB8Y4Yj2nkgs1dfo/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNv1r8iUAPwz3MaHYrnQ2DhXvmnjpWNKV3GhRZNAbbegb/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags (v2) - alpha version enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xa64E8949Ad24259526a32d4BfD53A9f2154ae6bB", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWX9dPPe9Stf5QVbxvw2E8kVzRQ75XpEHV3TPYGgSxbED/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags (v2) - alpha version", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYSMXk55PVhxJrDWnzNMoBYngXyNtdoBQzuviPbBTQySJ/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Tokens registry (v2) - alpha version enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x3D0AB3323fE71954E81897f29BD257e47B12b923", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVceiVKY6oJPijPDSJBJ9KAx1w53gVkcurHK6CNSi4Spt/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags (v2) - alpha version enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xa64E8949Ad24259526a32d4BfD53A9f2154ae6bB", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmcby47DM3upE95KLQouRrGTnLYQRYPW9jMtFvJew1nNd9/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Kleros Tokens enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x50cf00c9E1eC64A264f7a62d9bc0778B0755a44e", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUckSA4KQm4x4XR1xWHrTayMWJ5Xtd63QyEqMCWbDiJZu/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Kleros Tokens enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x50cf00c9E1eC64A264f7a62d9bc0778B0755a44e", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmP4kKLyhiKQpTXzbgHRgqPpYqpRaposKFrLB8JZAMNWmH/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Tokens registry (v2) - alpha version enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x3D0AB3323fE71954E81897f29BD257e47B12b923", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcwJg8sQ3V6FwBGtf4xY7NsECYpLAevM1aenzqNU7txEJ/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags (v2) - alpha version", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSN9SibKdh56top75Rcc4wDX8seqnbRTugh8KENoa9K2Z/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcwyU18GyqDNKLpZghqTz9qZfM3m4zSUYqyY347XKJM6N/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Tokens registry (v2) - alpha version", "itemNamePlural": "tokens", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUL3hJbjfYzGkB5pWUBiJmFWy14uWK13nnJxksrhtTzpx/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Tokens registry (v2) - alpha version", "itemNamePlural": "tokens", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaeXsnX2kTzFTUPgdsjpNbLzyALjyGgG8UiqGKASALwSM/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVcJUDiLywYkC1oKUymoBuAb1AqCWcjmUErBdTBL89XXJ/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Kleros Tokens enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x70533554fe5c17CAf77fE530f77eAB933B92af60", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVST3ro19ghyTyPzktt2VgMFJcqGSD96Z2PvrL1LhWhCQ/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Kleros Tokens enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x70533554fe5c17CAf77fE530f77eAB933B92af60", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNmKDyWeTYammbdwDzYyZFNf16iMXLaNLxqGRCQuV9gBR/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeeePMQJfJ86FMYvc227y67PkeLnWwoEMMryCeo7tUdkQ/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmde2wePgPoBvMHVX7947rZV3E8Z2QDyXgpWVj6yv2N1Md/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xFD6f0bfa263649c1a7B3cf7F065A279B09BED792", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmP5fnmTzVWxSz5nZJsSbS9di6J2v5mtxr49nW8QWR31J4/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xFD6f0bfa263649c1a7B3cf7F065A279B09BED792", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmY7sNyJc8KwMcFSeLbpTNut4DZUnshmz1uDdicSVvUEPK/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcVBSfci62WmBm2RnAmJP7UZmTZDKoCnb3HFgq7fwCQht/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x3A0046A2035214c91fA2E70FdEA2bD63BeE05529", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaoC9DUbHF3U51TxjJTSec6CXSQNcmbsE5DisUJ4Gstb8/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPmYnee9Lht8cQ96yD3arAMiL4mrU1mR7a15p4pjzGegA/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x3A0046A2035214c91fA2E70FdEA2bD63BeE05529", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYaLPoeh4BmsQ6iptzbZUC453u5XReLRWok8jqmPhJ7Hx/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXDUyg1JrwFiGgaSNBNPiMVhQkdXy3hLcenxam1teLxfE/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTm7i98mAjiEHLKBPcaii2WcZSECyazeaqUgaZVgnicpy/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x66260C69d03837016d88c9877e61e08Ef74C59F2", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qma6TmLQwwLtoTtvztD7CH55Ej35ugL9h8JDc8RYfCpsZa/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": " badged list enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x979ffFb046Cd090A92c6f73EC3E1420Ad08eef30", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmawuTtZhZgGmggDf4EABeW3ZtVkLCzGMrw3pmXpqnJ2uo/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": " badged list", "itemNamePlural": "items", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmP5ExZxS6J7KB1QbFQyzVgkJN1CxDYCiPGynVwUR9Fi1U/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": " badged list", "itemNamePlural": "items", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeW932TaZHf46Zk7eJemdvS6v5XYRhSm3wbjD82njHX8r/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x66260C69d03837016d88c9877e61e08Ef74C59F2", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmY2DuZBxY6MeyVb7z2v4mTg4shPBDPgSBchrYKB4gbqMf/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": " badged list enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x979ffFb046Cd090A92c6f73EC3E1420Ad08eef30", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZaJFMpHXvrUSNpU27a1WKJM9Q3NL64da6hAxojdYFRk4"}	{"metadata": {"itemName": "entry", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2", "itemNamePlural": "entries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPRDv7cT4ReyQPLFH7SXa8shyDajMqr34pDtbGJxaZDQk"}	{"metadata": {"itemName": "entry", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2", "itemNamePlural": "entries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRh3DRosRHvvUkXVZ3Nn2jowTVjbJtBgyGJDWwDDfBLUd"}	{"metadata": {"itemName": "entry", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2", "itemNamePlural": "entries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmX9RJschFz5qMkg1CCPkFeDPx9ZrQ1q5e6qxyJDwTcuWg"}	{"metadata": {"itemName": "entry", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2", "itemNamePlural": "entries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUzjvVAHgecPv6uiTvfpMs9Lf4fPTK752FDwNBmwQbFrC"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmey1eg1hsoof8kPJA32StSqeJdvvQXfBCBuwo12i13wJa"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZAzU3c7nNQ5nbhdtkbVEZuxfHRapaX9LKgRVTTgvX2NQ"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUdpeNNebfaSdNa145rk3dqUTfDviWwjnRSFZwKL4uXDP"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQyFBC7viC6ZjmaDhwF7sEdoFbDgv1bsgnn1jy5GMzbVA/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Kleros Tokens enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xd81D2b364F82e1d53400c070E63D541543091Bf0", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmb3X6pAnUB979FSfgjar5Z7faYe43aXjhf2Zkxtk3Q9SH/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Kleros Tokens enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xd81D2b364F82e1d53400c070E63D541543091Bf0", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeQRYREtuWmu5ABJJqnra9BT9G8vBsGpRhsF8s5JmPZJJ/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmT67QEFoiWUnpcMaxt2KXvtcZfgP9f88K2nzunBUe4hmU/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Kleros Tokens enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xeE1502e29795Ef6C2D60F8D7120596abE3baD990", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXJKoZPAZVLjZwc3wNo9vV7qniqHtrQPW74RAYpsmkuwM/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Kleros Tokens enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xeE1502e29795Ef6C2D60F8D7120596abE3baD990", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmV1nrLtY9kgfWDoYJn24qHRetpf2v8k2s8cZ8KzKFNdMq/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdWFrjST9iehpyrFgoebYL4AhZUCmT7k9JdRd37d2TY6j/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSLsKh2UkqJSB2p7c69KZHgz8QVQzSyGKJ6XDGAXNX58F/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":" /ipfs/QmcwJg8sQ3V6FwBGtf4xY7NsECYpLAevM1aenzqNU7txEJ/clr-meta-evidence.json"}	\N
{"ipfsHash":"QmYd8mYH8yFJHEcprbP6krtDfWQRsMEK6zsARBnCYXVTpC/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmchWWvtVf1VBTsAU3V59N72DncyYSDAickTNthRaWcF7L/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSSTyTCyv1xjXDmPAQhof9Lqbj2WAfSKbk5q9oH6HRJEv/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Decentralized frontend registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xda03509Bb770061A61615AD8Fc8e1858520eBd86", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaQKSdCktcNvzjovzw5KkTdZVGLo7KSzZ5qwaBn2v99Bw/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "frontend", "tcrTitle": "Decentralized frontend registry", "itemNamePlural": "frontends", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVvozqK3vGCxZ1u2rJvVfUHEPztSwjEsfRPPCrnptMTGi/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Registry of contract domain names  enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xce8CF71f6a2cB59E3Af9608BB4921080823c5764", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQ9HBTL1YRnRghybnCGW4FBkKp2E9qokaE8HQe7FkDgvw"}	{"metadata": {"itemName": "registry", "tcrTitle": "Registries of contract domain names ", "itemNamePlural": "registries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmP663A25MRG15cHgex63B6mcCTgnKSmiXwkcHBRgYqsoz/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "bundle", "tcrTitle": "Registry of contract domain names ", "itemNamePlural": "bundles", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmY1j3pW4bNRMvpfdaS9EnNMRdfMKEfTdNUZyTy5u13k3w"}	{"metadata": {"itemName": "registry", "tcrTitle": "Registries of contract domain names ", "itemNamePlural": "registries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbSYGhxJS3HJRxcsFXKAWQmRXaCfT4gatiTYCiz5rhySR/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVCJvitAkRamL94H6HHxRuFnsH1VM6YR7VsENm1TMw1wn/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmP6pEkwYsKssmh4xZYaBS6QdWnYUxBTbypL4YcVwA9tDQ/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x7eCFfAa0247227A29d613aDb3B1B47E44F0F53Cb", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmf3a4324dtw6v155P7oKNiPb2eXyhKaPjXQ7dSQHfAxjW/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x6e31D83B0c696f7D57241d3DffD0f2B628D14C67", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSnmai5R1a8zCoTYRYgGXX5Q1sygTQjCr5fweQMnRB5Yq/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Contract domain names (max 100) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x6E8379f3bf1D95865e46eB88F2aE039923A2d6bb", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSYDkgDJpgAuXEpABS83qLYjC5c6cYLqQTXk5Tqq9Kx7p/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "frontend", "tcrTitle": "Decentralized frontend registry", "itemNamePlural": "frontends", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPJXUaotV4HF3kyYUHQ7tSc5ET3EpYxyBcbrW9s3FVvY2/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfBexVjMv7YvH1z2VhFtc2ATccPZb6cN1HresemFZLog8/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x7eCFfAa0247227A29d613aDb3B1B47E44F0F53Cb", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQH2Vj2wFN1DT58cGof6PC9GVfnJTS188DEx5KrQef1rj/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmT5RijQrAfA9SvvPjkVV5tPWw5ikBMHSyGbaSuybKabg8/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Contract domain names (max 100) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x6E8379f3bf1D95865e46eB88F2aE039923A2d6bb", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYkb1pBtKnNcvxYvfRBJcx8S3ZeyyUPFvibRQxZR5JBUR/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Decentralized frontend registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xda03509Bb770061A61615AD8Fc8e1858520eBd86", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qma4wNXCgsrnVQGRhVpbNygten5bZabmvceFdSnnMDTMoj/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "bundle", "tcrTitle": "Registry of contract domain names ", "itemNamePlural": "bundles", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXSLQrxvzAP3yKmnReu38Enn6jT1yjtKP9Qvm2zrduCXV"}	{"metadata": {"itemName": "batch", "tcrTitle": "Contract domain names (max 100 addresses)", "itemNamePlural": "batches", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmR6sA8VMXWcNYuCXaykpDy6yrNS7rCNpKdxxWpgApaoxx/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x6e31D83B0c696f7D57241d3DffD0f2B628D14C67", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaoZ81YVsmXye3asj6YQuDYBmNQczdVB1hExqSYAPA5z8/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Contract domain names (max 10 addresses) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x9Ac04cCb73Eb23f6555Bca28cD967196Fd30D101", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeyoViz5fYefLTLjGQVU3YvJPTgT7J6JMa97ehdUvLVnc/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "batch", "tcrTitle": "Contract domain names (max 100)", "itemNamePlural": "batches", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVpbC6e2bN7AMngi96ShDAXNig2q2kMzgJGpj9ASstx3X/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Registry of contract domain names  enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xce8CF71f6a2cB59E3Af9608BB4921080823c5764", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmb6fpF1DFFnZRo3H2vKjhgdVcDZSRBheHExWtKfv1tyLi/clear_meta_v1.2.json"}	{"metadata": {"itemName": "batch", "tcrTitle": "Contract domain names (max 100 addresses)", "itemNamePlural": "batches", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfEC7DPCBeye4ENFkGG4tT7CdQ3B8orsagpFjm8qgieEY/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "batch", "tcrTitle": "Contract domain names (max 10 addresses)", "itemNamePlural": "batches", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWp248VjyPvTA9Ri8XHYkU8wPuiR5ZkqXah3WjmUDnumx/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTSUBLtPtMRg7SFBpkuY8ECscXxJPZzCPjSkVP5tCpCmn/clearmetadata1-1.json"}	{"metadata": {"itemName": "batch", "tcrTitle": "Contract domain names (max 100 addresses)", "itemNamePlural": "batches", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmR152vJcp3pUY6ffG8FX47o4eUZH9XN4z1Q46kjAVJkC1/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "batch", "tcrTitle": "Contract domain names (max 10 addresses)", "itemNamePlural": "batches", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSjgh5yuM3myw54kJZQGP5m1bcqvasYyRTUHXk5nEEjzv/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Seer Markets enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x4A9f8e73b3c4c9d7fA0210b9de457b1c493a3AdA", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUhwENAtKfL9PMzgtV5hZTZUonk1VTXShEXE9DKkU3YAy/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPF51e2D7hJiUtVRLL1oQseLLMSKvJ3QHis7iGn7hoKce/regmetadatav1-1.json"}	{"metadata": {"itemName": "batch", "tcrTitle": "Contract domain names (max 100 addresses)", "itemNamePlural": "batches", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZbbjEwnqS51SwRCBo9LjAveubmrWD7zZbJBfYTeJH135/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Contract domain names (max 10 addresses) enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x9Ac04cCb73Eb23f6555Bca28cD967196Fd30D101", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaGLT1ZXnDfEChnzdcswJpQmoETStUMekyzQUBzF7t5eX/reg_meta_v1.2.json"}	{"metadata": {"itemName": "batch", "tcrTitle": "Contract domain names (max 100 addresses)", "itemNamePlural": "batches", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZFZUJ1VfebvP44Zaosds37V9YUSoFkHzSVhJzNVngKj8/registerdeprecated.json"}	{"metadata": {"itemName": "bundle", "tcrTitle": "Registry of contract domain names ", "itemNamePlural": "bundles", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaAxnFX66UckQsdFR9dxv1ZV4BRXVonNdewJryH5BXx22/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Consensus Layer Withdrawal Protection enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x479083b5343aB89bb39608e3176D750c8A6957B5", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZ5SVyZurQRi3XyABhEnyAQc47ZmNSq1XyAcNkX5JGtT9"}	{"metadata": {"itemName": "batch", "tcrTitle": "Contract domain names (max 100 addresses)", "itemNamePlural": "batches", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmcjkvwnv3Dkae8LqNvrQZYDycxy2rQvKLG6czRxr5aptd/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "batch", "tcrTitle": "Contract domain names (max 100)", "itemNamePlural": "batches", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZB8mwBQXRipqenPuS49rDwvm2B3D1tjjYNmiNqwcbqYt/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "validator", "tcrTitle": "Consensus Layer Withdrawal Protection", "itemNamePlural": "validators", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSsrGuvo1K4X5cDQ7VPTW4g9CmFFopmnFvbiixC99aQtf/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdNSay2ufK9Ja72rXDd2wzg3Z2W2g4imdNWF2Ve8fscbQ/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmS6QKHgqx9gigNZxNEHuDAEgX5rSU6WTBQkGMeKaTiVr4/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Consensus Layer Withdrawal Protection enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x479083b5343aB89bb39608e3176D750c8A6957B5", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmU2vMNEy3SJGjdrsM8ZtrswPt7p74NFjLkGptCWLYdUcY/removedeprecated.json"}	{"metadata": {"itemName": "bundle", "tcrTitle": "Registry of contract domain names (deprecated)", "itemNamePlural": "bundles", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmR7v1iLT7qyDUfTB7MyMFwT8nydNJJ89s1rFqNY2oLBNo/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "validator", "tcrTitle": "Consensus Layer Withdrawal Protection", "itemNamePlural": "validators", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZwDrnyRswCutpGnRdpqMRTW3ct3qvvwyYJwim6GDfvAj/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Seer Markets enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x4A9f8e73b3c4c9d7fA0210b9de457b1c493a3AdA", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmckTahZcdmft1NLC45ksbHXeFtZmRtXyms3y9UspggF72/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "market", "tcrTitle": "Seer Markets", "itemNamePlural": "markets", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmd4xQTS2fjBxJRbYTGzpakxsrU5doFqxCgFG5S2m8zAaM/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "market", "tcrTitle": "Seer Markets", "itemNamePlural": "markets", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXMeyiQkatqj9eb3LHKk9ZoDGiEpnFgmKp1uBTUnSfDqA/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "market", "tcrTitle": "Seer Markets", "itemNamePlural": "markets", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"bafkreihvcmhp3oevf7wuyicga56uzycapdqvmys4a45kzkcofqcvw44khi"}	\N
{"ipfsHash":"bafkreigzal2fmvlkqtiw6acpr3qgxtmrhscxdb3h7a7b5lvggnzpvi2tjy"}	\N
{"ipfsHash":"QmPxaeVLCvHUDn71vrZQGqZanddph8FBjxoPpL2QkEfEUK/removal-metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTFjSQaV8vVLFhJPE5CEBph3xiYomA51RXRo3HLecKFv1"}	{"metadata": {"itemName": "Fiverr.com Account Owner", "tcrTitle": "Fiverr.com Account Owner", "itemNamePlural": "Fiverr.com Account Owners", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZ6mzWzWtiZcpujPqhjnA3xBqDEEAzQuUyJGE6knNdwti"}	{"metadata": {"itemName": "Fiverr.com Account Owner", "tcrTitle": "Fiverr.com Account Owner", "itemNamePlural": "Fiverr.com Account Owners", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaAvTALCM88g9SBdftEkckAmHqQoXMXL92hPTxNkbEocC/registration-metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeoRqsghS7LNGdAeWnhmuRapMtc2LRshdmXJdS5mYwH3F/registration-metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWFGPLq7gQaBTw7o9nzheKAPQhsNenfTL3jui66nLTDWU/removal-metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWJa9ajwXoh1DDwGFc39sUPxbH8744stnf4cwZLTWsLes/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x6945926287b2f581018D63Aa8C7f027ea241201A", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbDsmHdmmV2rQW6iUj5m16MXPDq5Q2TPwJPB9QRD4GHxS/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSxn2fgkUKvFuWXj5D9T1fbHK3F5tNF7Mz6NmQKjkWATE/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Test PM enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x908cF1d9011e67302678B0314C301DAC7d2ffebC", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcxTGRTp1F8vb6zic3hSaRb9T8VMrtrE6rY6iNX7GfyAX/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Test PM enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x908cF1d9011e67302678B0314C301DAC7d2ffebC", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmadt8FuZUogEJE8z1uQXeH91T111t1Wi3LVd9oc6ExijA/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x6945926287b2f581018D63Aa8C7f027ea241201A", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVEfuZfZBwSW4Rpn3GCtfiNjhpwaNTZBNArhUiCGox4iD/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Test PM enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xb946caAbB0B80800B941dc73Fb3C78b9bFFbC777", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeL2wDHgLAX7S3guGn4YFyRaX8sCufvQQNkBJgEKSZN5n/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Test PM", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfQ9SLLn8ssCHaLzRZtk7YtUSjfyaczmaxcf4RH63WNN4/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXTCkg17tg8Ly1temWnj1QzwDJinkCeY4v3hjhgXWLa9u/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Test PM", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZjCmvFMmuoLqHPx93NJXkW8KUd7NeKRGMDo2cGJkBkwt/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Test PM", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXrpatVByp3wuczWAaJmPWt1zEqQrtzT9YVVM37MpZVmr/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Test PM enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xb946caAbB0B80800B941dc73Fb3C78b9bFFbC777", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSCQXRUFEa1waPGgRao3Rn6WnGGuSYt7AYngV4Z28twbf/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Test PM enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x77B18a72b23F5Ce85Afb11e4Ef2dbDd0691e5cf7", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRwsPqL1wm6hmtrPGQ2TeuVqBB2NteLxvZVNTH8pd4Rb4/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Test PM", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZPLV213r3QWLC4UAqbxz8qZ1HuL3MDVFdB4qWPqWv2ht/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Test PM", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVArwozvywa2CVUAgBm9JEPPNaKVzAoDM6Qg6coC7wQ8w/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags Queries (ATQ) registry v0.2 enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x4577BE6550e7eb4b074bDAcbE4dd44c9245a9bF3", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPLcxeNgoNqfeN6Q8V51w5cXSEAzkpjSkDVS7P2QsxgCP/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Test PM", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmT9Un5zEWohtiwy6WFBP7yueowVbYsu4jgNNRq3zmtPgi/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Queries (ATQ) registry v0.2", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdP6YGw5bjJAhm7LbhCMWn9wx97j4Nj3ynKkgQHzHhpf8/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags Query Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x9FE4D9E4989ad031FDc424d8C34D77E70aA0b269", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTXi1oVtPL27ciNgYLhCgXUWS91qfaLZD5t6ErmiGWYPd"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Queries (ATQ) registry v0.2", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQiepNWkyLEVLKibbqCeTzKnQKdzGvj1eptxfy9qVVshS/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Test PM enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x77B18a72b23F5Ce85Afb11e4Ef2dbDd0691e5cf7", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmP6CL6RavjqZAxsYr43h8yCx2RDQJm7J3ETJJKHfRUXY2/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Queries (ATQ) registry v0.2", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdhC13R5vus2K9KzrpXFZhC2uep2JSb3Y43AT75JZxDic"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdkYi6TTfZvSNmh3XUTkAVzFJMqf1L6iGm4o3sPwdfhX8/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmdio8ZfMFUsQ2wQR3EFSCwCfgpNksVXU9imwjdkMaGn87"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Queries (ATQ) registry v0.2", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaqBJ54bPx6xRHZHjQQbPrR6tu6SWjU2wK6DQtQYRcYqP/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmfQrJC97aezyEGJs6mAgrjyNKNQvdQXaDyGunKwGVBymZ/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags Queries (ATQ) registry v0.2 enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x4577BE6550e7eb4b074bDAcbE4dd44c9245a9bF3", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQHfv1UGz45tKNt2KPwKBQ47mU1g6XkCJst9ZaUsyvnd6/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags Query Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x9FE4D9E4989ad031FDc424d8C34D77E70aA0b269", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qme1e4sKGRQPQmh7sJ1HzA4xH4rSG67cippgiu3LJBmSoW"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmV2jkH4Lt89pLHoMx1vt9Qz3kb43487G3yMFtHjPnq5Hn/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "domain", "tcrTitle": "Decentralized Domain Blacklist Registry", "itemNamePlural": "domains", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWV526kBZbZULu1ZE9xFDhW5qHNWpPZggCw9FKmXA4ckV"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRpPAfMAHyZwt3oBr7obvrJDFskfpYWRSxjS2HMmzBZqR/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "domain", "tcrTitle": "Decentralized Domain Blacklist Registry", "itemNamePlural": "domains", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQUUPMPyq2GdTorShXMZkMProbGWz7nZEecboTXtzeCSS"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUzj83mCwV9624c69P89hKa891kffNFPMhE22VdBLqqHH"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmR4RyQGRft1dcR9oFCggZ5v4qEhCdpcTknrXPA91z94x1/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Decentralized Domain Blacklist Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xFDB6313B55E8B793967BD2BE25C8AbD08ffc83f3", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPHEM8peTuN7ZzcTWHgFR8AmzkWf49GWJcATxyP36Thg6/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Decentralized Domain Blacklist Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xFDB6313B55E8B793967BD2BE25C8AbD08ffc83f3", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVggpiCnCiBuVh2ktCpBBXrapHb87eJmVZpPHRrPaVuhr"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmX4bNK9gxwAstuUR9hmtjkFJZQq7VtDd3jiSCJUzQe78X/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xAe6aaed5434244be3699c56E7Ebc828194F26dc3", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcgKFBHpAbywNQrfUJcX8DUmqDjL9UDmB8d2NWhEVFj6H"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmcvWMPbQNsungjS5USFNxxG3YKk54w6dzaTw3DhXXAbf6/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbAn7krVFyEMdVzbhbzifgo6BGEjBEN4LVHJocBrzhBCc/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xAe6aaed5434244be3699c56E7Ebc828194F26dc3", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVp5YyGVPxLBEAAaiE32Azz3kg2xnvhfr6JdQg4PtJccm/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbBMM9vcWyRdv9NkjVfDsuCtLBSA8p8K4Qz7YoeM2USc9/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Metamask Snaps - \\"Seems Secure\\" list enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x43adac2FA0FdF58Ca585B0e0f4c9914A06ea80E0", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVbfujWb16q3xXyYA2b3QrMFB8AjKzG4in1C3CjVvrhHz/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Metamask Snaps - \\"Seems Secure\\" list enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x43adac2FA0FdF58Ca585B0e0f4c9914A06ea80E0", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSn2hncYMwgc8q1mmhxsnNnZh4joszPe6CKJ1AbGDwwa7/clr-metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNine73YyPPowbW4xcXK9c4vkMpuiY9dr9jePPRv2iZDZ"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNU5GbDgTUfiTqxCZU2RZzECA3ndF7tQHc9oQD375dE2b"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXns4U3asxRJu96FoytQW7LArPNsDFMrXoSTQ8XiAGjQm"}	{"metadata": {"itemName": "snap", "tcrTitle": "Metamask Snaps - \\"Seems Secure\\" list", "itemNamePlural": "snaps", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWqALL77hUuVfuxMsK2ZaUqKMiNEWUkBKV8qXdcS112iW/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "snap", "tcrTitle": "Metamask Snaps - \\"Seems Secure\\" list", "itemNamePlural": "snaps", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdvC5gkbHFLuLvLUy4ccTHHnVf2GoU2sWSoMuD5nt7xHD/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "snap", "tcrTitle": "Metamask Snaps - \\"Seems Secure\\" list", "itemNamePlural": "snaps", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPsB7qwv3U1JoHGhbnG3G5Bgg9GWGJTH9HEMmhcw1RqzF/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Bounty Program enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x06a17e1891c6E7903e0850E7dbaEfA4ECF9CA40E", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXMW2gBMxHbPpJ1eNr8p4exvJyR4NJYR6KBahKA8dkz6L/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Bounty Program enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x44fe242bDF29ceBdF520B88c83fA78C0c046E312", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmc98q9rvMTa4dC7jqKLmiorvocNRW1CFHbeh3TY72PQow/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Bounty Program", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXGh4UBWW5uN4C2tVe6dbk3HTAj931hULsLjNZEfHJYvc"}	{"metadata": {"itemName": "snap", "tcrTitle": "Metamask Snaps - \\"Seems Secure\\" list", "itemNamePlural": "snaps", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeEVJjKLGaPfSniqj5qBCpmbKFNq4VSWk13quwRXQB1qt/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Bounty Program", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmcs3Y9BpTaW68vkhL5LWUACA1hQYUNc7NEn6MxyeJjr5j/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Bounty Program enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x06a17e1891c6E7903e0850E7dbaEfA4ECF9CA40E", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmf6nVPNUVxLi8ZWvPoAfPa2xjqKMPbqVYC2wEPZERKjZo/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Bounty Program", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNiPspiKDzGYWYQDHDVAQtJS4cs88JbQFbNLi33iecsn1/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Bounty Program enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x44fe242bDF29ceBdF520B88c83fA78C0c046E312", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYVcnhRw9fM2dVuZR7G7yfxmquHG71F2KQfmJXB3r9Yho/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Address List enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xd72d0D88447DAC3AccFE9c29E888d144A745E6B1", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbTG5K3i3NJydQ31poCtFojaju49SNQP4VFgdTvuZNEhS/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Address List enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xd72d0D88447DAC3AccFE9c29E888d144A745E6B1", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRpAUW9VGkmZLH97HBYYJvyBo7midpqeJM3AP9rM1Kyms/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Bounty Program", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmT9A2yvGUFPegqhSqQQZk3YrreRSqGfze5xkFi68fRvK5/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Address List", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXM94EQqXdeCcbJQkLoVaUrLEjWjuMHpC7xM1rCVH2753/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "zkSync Sybil Address List enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xBc77362be3c18E484c88c6c42ffFEbA700223130", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmX5doP8YASc5GC6Cqe1zwbe3cm1XkTn6EiaWjCh46gFJo/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "LayerZero Sybil Address List", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmewBVTnyq3eHu1WSADcRmzeEjNabCwHAFsvy9Tzb1oxNR/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "zkSync Sybil Address List", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXceMqihAAxaGM6Z5fAxNM8us3d8YNkq45qbFwvWMtHn7/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "zkSync Sybil Address List enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xBc77362be3c18E484c88c6c42ffFEbA700223130", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmemJXgGN8cymXEYhuU8DLPUDJs7PCrMU5bQYvPGSioGMT/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "zkSync Sybil Address List", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQqhozqoDAzz13bCAHQb6r92srehNGEf6JkonSMCJCE3T/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "zkSync Sybil Address List enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x2ECBF715446CC626e6Bbc8F8270cdf5795ADC54d", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVAtfoGpbq5QfuTPv7C6GP8iVCmRBPNUXCQ2MPqkLxvkH/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "zkSync Sybil Address List", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbfRx5rToD6c3xGnbWDY3wodjvgDRXP4qkDku12u5XEm6"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZrwrCZt7UBbVsY7CTuXgnGNiiygbrRXKVmhSseWojEQF/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "zkSync Sybil Address List enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x2ECBF715446CC626e6Bbc8F8270cdf5795ADC54d", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYZxfubEeaN8TA2KvC2quYWE5oTu3LAgqSzRbXDEeXruJ/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "zkSync Sybil Address List", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTPcMXKKHYRpYwHoJVTTgeYPWM7EtjcmUkbNwSR5dcGno/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Addresses of real people/entities enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x10749DB57d5eA969CCfe16C9CB0E44F3400F6B87", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPL1Wr89wnuBg9xgRsxRC2oeTkAEGr8jSDvdqoZfR7dYo"}	{"metadata": {"itemName": "snap", "tcrTitle": "Metamask Snaps - \\"Seems Secure\\" list", "itemNamePlural": "snaps", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZhBSiNw6uUjHkEF6JPuGbg72AD9Z9V2T21xHnLspRXgN/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "address", "tcrTitle": "Addresses of real people/entities", "itemNamePlural": "addresses", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmR3fH3UPETcMMYWAinXmVpgdeUPqnG7AaJpUfTVtRbMtT/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Addresses of real people/entities enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x10749DB57d5eA969CCfe16C9CB0E44F3400F6B87", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qma9zDet3KnqNZeSqnnnb62RqhR4LqmgpSmKbXDiyCuvm6"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeksBqpNymmv5Nmrepig9p1JFHZ11nFWJa5Y2TJXukAJS"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaCUjT89kM7Mb71FUnazHGMGekDrbpyjQ5qeJ5KmCaFxt/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "address", "tcrTitle": "Addresses of real people/entities", "itemNamePlural": "addresses", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVW1FfaxMrPTGB4CsyTBA6U8H7EmXd5fHckq6ju4aKsmL"}	{"metadata": {"itemName": "snap", "tcrTitle": "Metamask Snaps - \\"Seems Secure\\" list", "itemNamePlural": "snaps", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTangcrN1KPmuZnKqPkiM3VHfxPWNoykipnar4uz4qJsa/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Red socks", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQLhzAcSdZ2pEyfzuW45sK8qjU8uarvXNcckr7rsHHM6e/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXK5qcvU6dTv5KzfikX9FaUuumSDv5oUFTj6GG5N6EVUj/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQXLacudiBSqeKWEia31h2MEWok8BJSfxmWipdNXiwWEx/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Red socks enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x146D9E493fdF44a9F75B6Da7Dc1516eAdBc43BB3", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbWUqraZyUrHZFFJszrPNcPMA95NQQuz2CAmqV5pm39vG/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Red socks enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x146D9E493fdF44a9F75B6Da7Dc1516eAdBc43BB3", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWM9xUf5rPpr4L83YTGfEPHxFbghYpMTkS7oN1wCkni7J/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWYE8BqVW9zi73sbHw8K6ZvYFbMnsx7yEoqV7pZZFPWsn/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "entry", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2", "itemNamePlural": "entries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmSgb1FXCJbqMsheVsWrsqvzniUyTDyYXdNyEzd5F4yoaZ"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmecEMUJMMnhN9idRK45DH9e97V5s2Eifuhsp5cRd7ZUWL"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Address Tags Query (ATQ) Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUHJ41LRFqfVaZ7hwCfpKUtAywF3KAn98hGu7k3UYYezt/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Seer Markets enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x5aAF9E23A11440F8C1Ad6D2E2e5109C7e52CC672", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVgAQdy74eEGuhTKgtEZQ5Bg3JPbudBwrXEK73xxD4Lbz/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Seer Markets enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x5aAF9E23A11440F8C1Ad6D2E2e5109C7e52CC672", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeA3G1j7bi72n4SNXeaoQmdpfZkYr6mq98Fi7AFh74qtr/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "market", "tcrTitle": "Seer Markets", "itemNamePlural": "markets", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmV8jzYu5EnoRkSNECqiecRDPiemj7HZMFh2QyQxfgTNeX/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "market", "tcrTitle": "Seer Markets", "itemNamePlural": "markets", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXZ2fQf9W1Tf4VhjQGRErU23icpEAsRB6ZT75nnwQR3Jm/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Contract-Domain Name Query Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x88b507B7E36F8d19e11Dfa4f958Dba8d6CebdC17", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWgpEwCwPqjqZttLueXxMP4SbCMUEEYQauu24jRVRhqek/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "market", "tcrTitle": "Seer Markets", "itemNamePlural": "markets", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmV3ubG8LuSAPmL2CghiYrZjX1EkhqHxdNqDXWuY1XvKjZ"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmdLFrD1eyVB8CyG9tN3LLEjbLXMb8ZeHsWdWhCBMJTNGo/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Cerberus Audit enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x502E114f36dCA869Deacfc856cE2519Bd3019932", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXp3E39KQ5yAk75GaT92DARPdWmi7QNxnwB3yWNAmMvbb/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "scammer", "tcrTitle": "Cerberus Audit", "itemNamePlural": "scammers", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRtr64Vw1T1TtUkLDdmFb7bua6R6TmKMRL8g9wJ46SCqo/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Contract-Domain Name Query Registry enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x88b507B7E36F8d19e11Dfa4f958Dba8d6CebdC17", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmeh7FHCCNo1u7YTBKZpEdtXsDhSpxsvXqsT8KRSeS2Quh/reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Contract-Domain Name Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbzT51ikzmhE5kpWY2TWiidwGWMZX1VFfNWQJNpbizQfZ/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Contract-Domain Name Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmb4ueWJQWh6sf5enXVo3ieafuTBoXu5RrtTNMs213rUx5/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Contract-Domain Name Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmc2kLw9MRLJpoFyxbBW8UGjRnLbWBvbJ5WHtuQ2WB8w4Y/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Cerberus Audit enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x502E114f36dCA869Deacfc856cE2519Bd3019932", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXC5dRVrBJHkFazHVpXrasMGyYKa2dQWd369yC61fSKy9/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Contract-Domain Name Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQuacEJwbGTnkb8GAD7PbZxSyArUGg3gfdsC5cKS2fjMA/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "scammer", "tcrTitle": "Cerberus Audit", "itemNamePlural": "scammers", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZoKouZ1sJdu3iKfU7HxyWYwaSeV6i9Z4NYv1rh2FS6xq/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Contract-Domain Name Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmR4CxYDSyJxwezTdiKnFwL6t3x6XXnDSaynMCthtapPJw/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "module", "tcrTitle": "Contract-Domain Name Query Registry", "itemNamePlural": "modules", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPnPVpxhmJD4JMwAB9unKuW4WXxi2DXs5ftHopmLWvACw/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Red socks enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xD4a38db532F309378Bf1fc5B89a6a412E223012B", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTpE4xw7UD2VMPEnRaNbi54FR4Xz3H48diwTajJ1MnG4o/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "entry", "tcrTitle": "Ledger Contract Domain Name registry v2", "itemNamePlural": "entries", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZH88tTBBBseAKhDUgYr9VCs69nKDSujihb4zZLNFqF54/clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "Red socks", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmVoCj1HfvbNCh6kRwv1TatTDqSdrYrWs57tUVFJ8w5mCY/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Red socks enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xD4a38db532F309378Bf1fc5B89a6a412E223012B", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQwBo7gbq3SqtPsymjasKNKkTYTNAeBAEEiQPzGo8yf3F/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmNTtdiK3p1KrH2vKuCCK5r6GwKDLgDPYcMNn6woVzU2ey/clearing-tokens-metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmf1LtbFLpYzvw6xKvy7dbWrXtEfzMXyPcnxJRB7uyFKvv/rel-clr-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Red socks enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x801291fCFF740851D34ab80c6123886a3C4a84f5", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmeTazfkmfJCVvm7KjeMtZVHBq2M3ziZPJenYRee1r5iFZ/rel-reg-meta-evidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "Red socks enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x801291fCFF740851D34ab80c6123886a3C4a84f5", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmRboE6PCAmscMUQcX8QP3nnrhRSSjENUcBe8uGFyjfZue/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmUEnivPyQdfQp8ij7VpvtASMCBrtCggJgZxkmb8xSqAw6/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaFHkLHgH9Yz91GY4yzuEPC4ZrftWEUYmaLQN72ULepDG/registration-tokens-metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXkzdh5BH8qZkbqwEQwbega3LenexjouPWhCNJJGBJ58Q/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmU2tKCwDsbbPUwFFEYciPuwp4RUya7UzPW7W9GSJER9Yx/metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "tag", "tcrTitle": "Address Tags", "itemNamePlural": "tags", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbXpUHJdtQ2vEaFdZmgJehGtJUTYzAkpASiA91XyHvcit/clr-metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"Qmc3T3ZCRt4SnW4KBzxPpE8dNY9gays6fkiV7sWpoxwQKH/reg-metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmaQxNLfQHWmEg4bkXQCex3ZXKNHcugbRDsukEdebnQAzE/reg-metaevidence.json"}	{"metadata": {"itemName": "token", "tcrTitle": "Kleros Tokens", "itemNamePlural": "tokens", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmPFTSebSAuLj1jpStW77YwttfdXSaRPfEGoEsudsZtgmH"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "asdsadsadsda", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZSsxJs1g9VBHqdwQVaCbRRExUC9MQiJwHJJK3beWZqfs"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "asdsadsadsda enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xb1318A7bb5632931827BF2187870ab7f084646BC", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmQJ2BgKH79XgbYNuDDmSp7mPJYhG4LDNobP79KdXNGKyz"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "asdsadsadsda enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xb1318A7bb5632931827BF2187870ab7f084646BC", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTkUUoDjRhbbaNFN12JR9L26bgPYeLn6pvyHK7D54ydAx"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "ads enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x36ac370ef0385C59EDAb689913A42e234020dDC4", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTG9dba8V8KgDEi4rFtTwsQZ27PNEajW3ZEivFUPhpMjG"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "asdsadsadsda", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYiKML5ogzbrM3ZuwwhoMznr4tZYXWG3gFaP3QxH85xZ6"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "ads enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x36ac370ef0385C59EDAb689913A42e234020dDC4", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYxzaLrNFW4x8LBRemWPyEdhXdA8Ga52iAmcsKDc2R4oN"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "ads", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbFLNXLj1hUVnKoVbCNbd3uYGj91bCd6q9BovvJLogryi"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "asdsda enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xD318699eA951b768df0fec8e64D8Ff939dC86D63", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmTmjiBYVftE6tMQkGQDhNYtrmQx6UgsmkAquyLCK22D1a"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "asdsda enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0xD318699eA951b768df0fec8e64D8Ff939dC86D63", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmWCFmWhyNQ1G7ExEW8sUkPpFBGM4ua3z9BwRciQLjzCT4"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "ads", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmW1CT524RGfUzeTFZAvMP7q46yFZ38pAjbfkJFoXmXMYD"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "123 enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x4fEdbf555EE1FC4d9e81e3182075b6a37fecD0d5", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmauV6jpYnEmh3Ec6tgV1ZXBii22VKLLda6xjH5GpH3E1W"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "asdsda", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmZvJ5GnJVaAjzTzSvBVHihgLMkTDEstN645SBQhTg1Eqm"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "123", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmXUwmxicaucJnu8Zxu4dGVnwKjh3NjVtGPf4SJJBMZVsY"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "asdsda", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmbhY235Wr4vpZ3cuUTStbkXyUNVwfDYxLZSnR6owb59tA"}	{"metadata": {"itemName": "list", "tcrTitle": "123 enabled badges", "isConnectedTCR": true, "itemNamePlural": "lists", "relTcrDisabled": true, "parentTCRAddress": "0x4fEdbf555EE1FC4d9e81e3182075b6a37fecD0d5", "requireRemovalEvidence": true}}
{"ipfsHash":"QmYvpHEBh9UH6koS6T9wPXfbRVbbErvTKrTEotC5zXm8L7"}	{"metadata": {"itemName": "item", "tcrTitle": "123", "itemNamePlural": "items", "relTcrDisabled": true, "requireRemovalEvidence": true}}
